［無知一問］catgirl 係咪無暗瘡的士多啤梨暗瘡肥婆？

係咪同一個人？